假藍絲準備，開返你個acct，一撤回就識玩啦

法國好多6月同我一齊扮藍絲嘅戰友已經冇再出現
見住班藍絲日日撐林鄭
叫佢強硬施政，搞唔掂就出老解，唔可以仁慈
而家林鄭準備跪喇，又有野玩
大家開一開返個acct
幫下手

details?

藍絲要訣:
寧左勿右
邊條仆街一偏右就帶風向一齊屌到佢仆街